有冇人做過水警/水警督察？

呢個部門好似幾神秘，有冇巴打做過或者聽過d咩

有幾神秘...曝光率少d 姐...

咪都係咁，捉下偷渡

即係同普通警察一樣？

船牌係咪一定要有？

No

應該唔洗，部門會有個培訓之類
利申：澳門相關部門

都係個句 識人好過識字啦
唔識人你識揸郵輪都無用

Hea 到仆街

利申：朋友個朋友

唔識人

可唔可以講下有幾hea

無女人，入去格劍

true

基本上零罪案，去下島仔行下。
同埋唔講都唔知原來跟消防返一放二，但少野做過消防。

好多假期

翻一放二，工時44

睇下邊架船，守大船先係返一放二

清咁熟 返緊？

可唔可以講下 難唔難考？
我見d人話係臨passing out果時有得揀入唔入咁

0罪案咁開心

係有得揀,但你都知好做,個個都知,個個都入

返24做乜好？zzzzz

依加拿拿聲考番d急救，潛水牌啦 已經勁過唔少人

但守一排咪又要俾人調返出來

有船牌大機會留低？

唔一定